發覺自己下體對艾莉絲有反應但對蒂法冇反應

我性方面有冇問題

我對雲同陸行鳥有反應

我對巴雷特有反應

想俾貝希摩斯抱起黎屌

可以試下好似巫師咁
係陸行鳥上面同牙雲做愛

食滯左

我對陸行鳥有反應

對cloud有

切咗佢再駁過啦

我對Marlene 有反應

連登果然係變態集中地

巴雷特x畢格斯

無問題
我家AERITH 對波都有C
係正常可以令男人引起性慾既CUP數

又開引戰post

我對開頭架火車有反應

見住Tifa去做雞潛入搜查
冇乜反應

聽到寶條話要攞賣花妹同唔同solider交配生完仔再玩異種姦

我對佢兩個都冇反應但對瑪琳有反應

Fbi

對匿名者有反應

我對古留尾根有反應

Once you go black